[第一屆] 全球性大學財力比較

By comparing the total funding and funding per student, we can see (in alphabetical order):

A*-tier
University of Cambridge

A-tier
National University of Singapore
University College London

B-tier
Hong Kong University of Science and Technology
The Chinese University of Hong Kong
University of Hong Kong

C-tier
City University of Hong Kong
Hong Kong Polytechnic University

Come on... HKSAR Government, our universities are seriously under-funded.
Make Hong Kong Great again please

Source for Funding:

Source for Student Numbers:

陳大無理由得C

人地交幾多學費你交幾多學費

City咁少?明明覺得佢好有錢

開埋啲senior lecturer 位俾同胞做
幾時到你做research

香港啲大學唔夠 funding 都唔係第一次嘅事啦

D錢去哂商學院